初代YouTuber Ruby：「網民改變我好多」

說起Ruby，你有沒有立即想到一個人？不是你身邊的朋友，而是一個初代YouTuber，你還記得她嗎？無錯，就是「Ruby Close」了！想當年她的影片紅遍全港，成為90後的成長回憶。

那時候的她從沒有想過，
當時純粹想「搞吓笑」的影片，
最終竟會獲得如此熱烈的反應，
並在一夜之間成為全城熱話。
雖然好像要被全世界攻擊自己，
但她完全沒有後悔拍過這些YouTube片。
現在看回去那時自己的確有點魯莽，
但最大的感受還是欣賞當時的勇氣，
「我諗依家真係做唔到啦。」

比起8年前，
現在的Ruby減了Baby fat、
少了一份稚氣、
更增添了成熟的氣息。
現在看回片段中8年前的自己，
她第一反應是笑著直呼「好可愛！」
但一邊看影片的時候也忍不住取笑自己，
「哈哈，好核特囉我！仲要懶係串咁！」
她說已經忘記了自己曾經說過這些話，
又笑當時的英文口音和語氣很「作狀」，
「但其實我依家睇返，
我都覺得幾搞笑呀！唔搞笑咩？
我仲要拎住個袋係到做sit up喎。」

WUBY CLOSE

搵唔返原片

燒棉花糖

勁mk個負離子頭

浸mk味仲係到

有無人知佢最後有冇讀大學？？

以前靚女啲

我都覺

Willy willy willy FUNNY!!!

走撚晒樣陰功

勁老 今年有冇25？搞到30都黎咁

「hi~ wuby here」

而家成隻疆屍咁

係Wwwwuuuuuuby

好撚瘦

Ce年代呀

道友味大過mk味

女人真係唔襟老

走撚晒樣

好懷念
依家啲youtuber好無聊

Ruby close

比肥仔屌到變黑鮑

緊係走樣 , 煙鏟

Wuby

諗起之前有個肥婆中學雞反擊啲人笑佢
有冇人搵得返條片

同膠波子一樣姐
而家出道可能得，啲新一代口味咁獨特

可以入劣化大典。

有次喺cwb 見到佢企街做化妝品promoter
樣衰到 又瘦又乾大眼袋
成個骷髏骨道友婆咁

阿美人你真係唔洗瞓

wuby

以前靚過而家

以前睇eminleo個時會睇埋佢 雖然唔好睇

已經變咗臭閪 又闊又黑

屌你老母

而家個樣發生咩事

好撚柒

我同香港有時差

樣衰到

而家個樣好老咩事 佢30未?

24-25到

中學隔離班同學

女人唔可以乾水

培敦

幾靚

27

邊有呀 末代會考 當佢93 都係今年都係25

留過級

去左瑞士讀酒店

呢個就真係唔知
當年佢串老師啲英文 我仲以為佢讀書ok
點知留過級
記得佢讀中中

我40歲睇落都無佢咁老

佢講英文好頂癮

Child登仔表示： 邊撚個ruby呀

我仲記得果年個賜座男

上次去旺角某酒店住佢幫我check in, 真人幾有禮貌

Ruby CLOSE!

而家走晒樣

最記得佢條仔個嘴合唔埋

babie橋

一個食煙，一個飲酒，一個化濃妝，仲有個夜瞓，都係令女人老化得勁嘅原因。

死8婆死8婆

做酒店返shift係殘啲嘅

邊度冇位呀？！

上年見到佢做啤酒妹

收聲啦

幾分鐘叫成長回憶？笑死人

你俾咗兩個位錢呀？

痴撚線 咁柒樣衰

我就去加拿大讀書架啦！

依家勁撚樣衰

初代 youtuber

係 死58婆 死58婆

之前見佢做賣煙promo girl

我係小童！雖然中五

阿姨

個陣一直諗死58婆係咩term嚟

變左苑瓊丹..

佢轉過中學咩？

有咁靚先算

我五旬節喎

以為好撚正

依然貫徹返露bar帶呢個特色

RUBY食緊洋腸

佢究竟打幾多份工

女大18變
未夠30變左林潔瑜

屌，原來佢都係爭我幾歲
以為佢好老

唔係去澳洲咩

唔知佢果時去瑞士讀書食過幾多條洋腸呢

比條淨係讓O咀影相既on9仔扑到殘曬啦

佢好似當呢樣係正職然後係咁擺上ig tag人地公司增加曝光率

越老越樣衰
排牙搞搞佢

個西一定比人屌到反曬皮 晚晚咁樣潮吹法個人仲可以潤得去邊

香港讀DL炸

澳洲呀

初代youtuber係思覺老師喎

本身已經醜，而家仲醜

你都on撚鳩ge
思覺老師活躍果陣都youtube都未hit

香港網絡界一直都欠思覺老師一個膠袋

牛b死了

致敬既，人地都話唔想再拍變醜左都唔關人地事啦

仲諗住會女大十八變 變到好靚女

早排先見佢係會展exhibition 企街

插過 幾緊

我就黎去澳洲讀書喇 使撚理你咩

唔記得左

早幾年動漫節見到佢做show girl個樣已經成個道友咁 有冇人知佢呢幾年發生咩事

至少佢原創左 「Ruby Close」 呢個term

佢係個下巴唔夠好睇姐

哇屌 豬左咁撚多

wuby closeeeee

五記
同級大把人靚過佢啦

睇黎我應該知你係邊個
利申:同ruby同班

正常港女樣,化完妝已經係中上港女樣
男人緊係鐘意學生妹架啦 香港女人要返工注定要殘架啦